[WithU] NiziU 討論區 (3) 12月2日 出道！Miihi will be okay！

NiziU（日語：ニジュー；韓語：니쥬），為日本索尼音樂娛樂和韓國JYP娛樂聯手打造的日本九人女子團體，成員通過JYP自製生存實境節目《Nizi Project》篩選而出。最終由九名成員山口真子（Mako）、大江梨久（Riku）、中林里茉（Rima）、花橋梨緒（Rio）、勝村摩耶（Maya）、鈴野未光（Miihi）、小合麻由佳（Mayuka）、新井彩花（Ayaka）和牧野仁菜（Nina）組成，2020年12月2日透過單曲《Step and a step》在日本正式出道。

團名「NiziU」由JYP娛樂公司創辦者朴軫永取名，有「Need you」的意思，「Nizi」代表由Nizi Project誕生的團體，「U」代表成員彼此和支持他們的粉絲，寓意為「人們永遠不可能靠自己一個人獲得成功，要記得你們需要彼此、需要粉絲。」

問候語為「We NiziU！我們是NiziU。」（日語：We NiziU！私たちNiziUです。/ 英語：We NiziU! We are NiziU.）

官方網站：

Facebook：

官方資訊 Instagram：

官方成員 Instagram：

Twitter：

YouTube：

出道專輯《Step and a step》
發行日期：2020年12月2日
主打：Step and a step

日本出道先行專輯《Make You Happy》
發行日期：2020年6月30日
主打：Make You Happy

[成員介紹]

名稱：Mako | マコ | 山口真子 | Yamaguchi Mako
擔當：隊長
出生日期：2001年4月4日
出生地：日本福岡縣八女市

名稱：Rio | リオ | 花橋梨緒 | Hanabashi Rio
出生日期：2002年2月4日
出生地：日本愛知縣名古屋市

名稱：Maya | マヤ | 勝村摩耶 | Katsumura Maya
出生日期：2002年4月8日
出生地：日本石川縣白山市

名稱：Riku | リク | 大江梨久 | Ooe Riku
出生日期：2002年10月26日
出生地： 日本京都府京都市

名稱：Ayaka | アヤカ | 新井彩花 | Arai Ayaka
出生日期：2003年6月20日
出生地：日本東京都

名稱：Mayuka | マユカ | 小合麻由佳 | Ogou Mayuka
出生日期：2003年11月13日
出生地：日本京都府京田邊市

名稱：Rima | リマ | 中林里茉 | Nakabayashi Rima
出生日期：2004年3月26日
出生地：日本東京都

名稱：Miihi | ミイヒ | 鈴野未光 | Suzuno Miihi
出生日期：2004年8月12日
出生地：日本京都府京都市

名稱：Nina | ニナ | 牧野仁菜 | Hillman Nina
出生日期：2005年2月27日
出生地：美國華盛頓州西雅圖

曾獲獎項：
2020 MTV日本音樂錄影帶大獎 - BEST DANCE VIDEO

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他團體以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

請善用不推文回覆

鎮 POST 圖
保護 NiziU

射撚死所有垃圾Haters

趕走所有 On9 仔

攻擊 NiziU 的話，JYP 會嚟揾你

屌jyp張圖

留名
最尾張jyp

留名先

留名。祝未光早日康復。

留名
祝未光早日康復歸隊
出道單大賣
JYP比返sony寫歌
唔好再負責妝化服

JYP 張相
最愛Rio Miihi
Riku 都愛

新po願望係miihi早日康復 同我早日分到maya同ayaka

唔係好難分姐

OMG

【聯合中字】團綜『需要虹』EP3

LOTTE「Fit's」廣告拍攝花絮

中字【NiziU·プチ贅沢】關於生活中的幸福時刻～

下次加返個多圖

Riku - If she’d have to date someone from the group, she’d choose Mayuka because they are really close, she’s a nice girl that can think about others, she notices little changes and Riku loves her a lot

Rima隻手好細

是

FujiTV Love Music
今晚 HK 23:30

點解又得番7個人

久妹想一野攬住mayuka ，見有鏡頭即刻窒住。

攞mtv獎嗰幾日maya 病咗，所以都無出席公佈出演紅白個記者會。

牙Kuu 拍廣告零演技

因為係真做的

依家先 po 好 fake
心血少

btw 個 QnA 係 from 依到

但 Mayu 話想 date Rima

we niziu ep4 又係被 Mayu hurt 到 , 活得好苦
官方字幕講明失戀

push

古惑的衫
前面望落冇咩特別
一轉身

完
下星期繼續 + SnS performance

十足十時裝模特兒既表情同姿勢，果然係名模個囡。

睇到呢集見官方承認cp都幾出奇。

season 1 一出場已承認咗

真係痴撚線

帶住Maya黎留名
希望9個以後健健康康

又有野睇

好warm

繼續接廣告

有冇人可以解釋下特典嘅玩法係點 ? ? ?

嘩 , 屌
明明哋
Type A, B, Normal 特典係三抽一
即係要中我想要嗰三個嘅機會係 1/3*1/3*1/3=0.037=3.7%

你俾我中 牙Kuu 都好

笑死

斷估係收到通知父母要離婚嗰時。

得miihi嗰張無message。

咁有心機整。

個rap part CLS
係咪已經變左日本meme

推得咁快
已經開到3

OK
既然係直接出自佢哋把口
咁 cp 名就叫 RikuMayu 啦
From IG

好正

仲有唔夠一日
好開心可以趕得切上車

好想要

真係好撚癲

今日經過尖沙咀shibuya109，都係唔見啲niziu相關既野。

twice日本出道係東京鐵塔亮燈，niziu已經晉升到晴空塔。

但係有啲不安

其實都幾肯定出道就直接爆紅，有大眾人氣已經贏在起跑線，但之後點樣維持係個難題。

要對班女有信心
希望sony可以搵多d大神寫歌同編舞

寫歌排舞係jyp嗰邊負責。

why
??????????????????

沼にハマってきいてみた

好想攞返屋企

首次亮相已確定購買者的“逐步”在線活動日期！
已確定將於2020年12月2日（星期三）發布的首次登台單曲“ Step and a step”購買者的在線活動日期！
購買第一批生產限量版A，第一批生產限量版B，普通版第一規格和With WithU版的9種形式的任何人都可以參加彩票！
我們期待您的申請☆

【活動日期】
①2021年1月9日，星期六
②2021年1月10日，星期日
*舉辦時間和參加方式的詳細信息僅向獲獎者公佈。
*不確定每個活動在上述兩個日期中的哪個日期舉行。

[活動內容]
▼購買第一批生產限量版A，第一批生產限量版B或普通版第一規格的人

<A獎>
■目錄：在線NiziU所有成員見面並打招呼
■獲獎人數：520人
■通訊時間：每人約10秒

<B獎>
■目錄：在線NiziU成員個人會面和問候
■獲獎人數：每位成員520人
■通訊時間：每人約15秒
*成員將被隨機選舉產生。您無法選擇成員。

<C獎>
■內容：在線脫口秀
■獲獎人數：20,020
■您可以通過智能手機或平板電腦觀看會員的脫口秀節目。
*您無法與會員交談。

▼ WithU購買9種形式的董事會的人
■目錄：在線NiziU成員個人簽名會
■獲獎人數：每位成員120人
*請注意，該信息將通過抽獎方式獲得。
*這將是隨機贏。您無法選擇成員。
*每個成員在通過智能手機或平板電腦與客戶實時交流的同時，以客戶的名字簽名。 （通信時間：每個成員大約45秒）

要做啲咩嘢善事先可以有 ?

牙Kuu 依個 look
無敵

咁jyp可以叫sony比歌嘅

咩玩法 ?????????

Rap line

同師姐一樣
但 Rio 咁高咩?
for reference only

老老實實 live唔係好掂

邊到 ?
今日 沼にハマってきいてみた ?

Miihi

唔通本身拍咗九人跳舞版本，決定miihi 休養之後補拍八人跳？

恭喜 NiziU 出道

成績好喎。

有歌聽了

師兄聽開咩 日本＋開麥黎講算唱得唔錯

Joyful 係咪光之美少女 d op 嚟 ?

好聽

Lisa ?

skytree

想親眼睇

Joyful好好聽

joyful一開始嚇親 之後都ok
sweet bomb個編曲好特別

Joyful 都係佢作 ?

但真係好聽 (to me)

Rainbow in the sky

唔知睇到邊條mayuka 跳跳下重心都失埋
假假地都係出道歌
以為練左好耐會值得期待
有少少失望

music station

ok ge , can be better 出咗道 50分鐘姐

可能喺鏡頭前坐咗成個鐘，有啲攤凍咗個身。

閒聊007 全中字

果個動作係唔係做得咁好
不過睇昨天播果場好左好多

雖然出道啦但始終唔係train左好奈 再比多d時間佢地

不過有要求係好事黎都想佢地越黎越好

2020FNS歌謡祭 第1夜
日本時間
■18:30～
・絢香「三日月」
・ENHYPEN「Given-Taken」
・三代目J SOUL BROTHERS from EXILE TRIBE「RISING SOUL」
・SixTONES「NEW ERA」
・NiziU「Step and a step」
・FNS歌謡祭限定クリスマスメドレー
・DISH//「チキンライス」
・乃木坂46「赤鼻のトナカイ」
・Little Glee Monster「クリスマス・イブ」

■19:00頃～
・Aqours × ユニバーサル・スタジオ・ジャパン「ジングルベルがとまらない」
・木梨憲武 × 宇崎竜童 × 佐藤浩市「生きてるうちが花なんだぜ」
・King ＆ Prince「I promise」
・劇団四季『オペラ座の怪人』スペシャルメドレー
・郷ひろみ × ISSA（DA PUMP）× 松下奈緒「逢いたくてしかたない」
・柴咲コウ「BIRTH」
・德永英明 × 山崎育三郎「レイニー ブルー」
・松田聖子「風に向かう一輪の花」「瑠璃色の地球2020」
・水樹奈々×倖田來未「innocent starter」「you」
・特別企画 FNS歌謡祭 ミュージカル名作選

■20:00頃～
・IZ*ONE「Beware」
・尾上松也 × 京本大我(SixTONES)「じれったい」
・KAT-TUN「to the NEXT」
・DA PUMP「Fantasista～ファンタジスタ～」
・乃木坂46「僕は僕を好きになる」
・藤井フミヤ × 藤井尚之「星屑のステージ」
・藤井フミヤ × DISH// × 藤井尚之「ジュリアに傷心」
・松任谷由実 × 嵐「春よ、来い」「君のうた」
・森高千里「17才」
・山崎育三郎 × 宮野真守「君は薔薇より美しい」
・LA DIVA（森山良子、平原綾香、新妻聖子、サラ・オレイン）「マイケル・ジャクソンメドレー」
・LiSA × 清塚信也「炎」
・特別企画 日本の歌謡界を牽引した偉大な作曲家・筒美京平 名曲集

■21:00頃～
・EXILE「Ti Amo」
・鬼束ちひろ「infection」
・菅田将暉「虹」
・DISH//「猫 ～THE FIRST TAKE ver.～」
・BTS「Dynamite」
・三浦大知「(RE)PLAY」
・Mr.Children「Brand new planet」
・中島みゆきの名曲特集
絢香「空と君とのあいだに」
工藤静香 × 宮本笑里「地上の星」
德永英明 × 生田絵梨花「わかれうた 」
・特別企画 FNS歌謡祭 名コラボレーション傑作選

■22:00頃～
・[Alexandros]「風になって」
・EXILE「RED PHOENIX」
・KinKi Kids「彗星の如く」
・King Gnu「三文小説」
・三代目J SOUL BROTHERS from EXILE TRIBE「Best Friend's Girl」
・柴咲コウ「テルーの唄」
・JO1「Shine A Light」
・ジェジュン「たしかなこと」
・スモール3(出川哲朗・田中裕二・岡村隆史)と松任谷由実「きみのためにSuperman」
・中島美嘉 with 藤巻亮太「真冬のハーモニー」
・のりみょん「裸の心」
・浜崎あゆみ「オヒアの木」
・松任谷由実「知らないどうし」
・ジャニーズグループコラボ企画
KAT-TUN、King ＆ Prince、SixTONES

一開場就表演
唔通夜d有live

原來今朝有 sukkiri

有冇人 miss 咗 ?

應該遲啲打國際市場，有Rima同Nina做英語擔當。

開亞巡實用得着。

佢兩個d英文聽完好smooth好c伏

itunes 1

首日銷量193184

FNS 歌謡祭
HKT 5:30

193584先真

黑色衫

富士年年都咁快手

睇完FNS表演，好正

end

後備

想問你哋有冇買碟？

其實係點樣抽online meeting？
520人中，係唔係預先抽定咗 ? 然後打code入去睇？
定打code入去抽 , 先抽先得 ?

睇完niziu等睇izone

有無人知可以係邊度買碟？
I mean 日本網站
身在澳洲 無得係CD 店買

未買
不過按照日本一直玩法就一定買碟 攞到code後
去網站入code然後等派彩

即係入code後等
但佢有好似入完就知結果 ?

我未睇晒d料 所以唔清楚係咪即刻
不過通常有個deadline等人入晒code然後之後派彩 當選定落選都會通知你

我諗住 All in 抽A (雖然超難)
我 bias 係牙Kuu
抽 B 520 for each member , 中咗都冇得揀
即係話我抽 A 定抽 B 都係抽緊 520 , 但 A 係 for All
抽 C 係座談 only 冇交流 , 不如等 record ?
All in A

FNS 表演套衫好靚

套衫幾好睇

不過得720p

等JYP出直拍版
我諗會分8人同9人版

裡面仲有野睇

日式搞笑睇到有D尷尬

仲要有直播

想買碟應該去邊到買

信和 ?

我搵人訂咗

個人carry套衫

係咪佢哋着過嗰件 ?

same

唔好痴線啦

着過果套係我到

收 la

真嗰 d 我依家當緊被冚
暖笠笠

其實今期d位係串緊好多綜藝反應太浮誇
幾正

【中字】201201 沼にハマってきいてみた NiziU

唔好ff

明明班女係我隔離攬緊我保暖

唔好ff

明明JYP係你隔離攬緊你保暖

濕左

講還講，唔好貼相

MAKO
I'm glad you all became With U from the bottom of my heart! We, NiziU, will do our best to make you think ~! ︎😊
RIO
WithU ~ ♡ Thank you so much for your love 💗💗 Debut and grow even more!
MAYA
May today be a special day for NiziU and With U ... ♡
NiziU + WithU ＝ Forever
RIKU
I'm really happy to finally make my debut! !! I'm dying to meet With U soon!
AYAKA
Today is an unforgettable day for us ♡
I hope you will continue to watch over me 😊
MAYUKA
This day has finally come, but I will do my best so that I can continue to enjoy activities without forgetting my original intentions 💪🔥
RIMA
WithU ~ I hope everyone will be happy with our music from now on 😃 We will do our best! Love ya 💕
MIIHI
Thank you so much for your support to NiziU ♡ I will do my best to deliver a lot of happiness, so please wait!
NINA
Thank you With U ’s for supporting us, we love you 💕

JYP Entertainment's official youtube channel is currently using NiziU's photo as their channel header.
They're welcoming NiziU as the new part of JYPE family celebrating their Debut Day today!

我都係信和

RikuMayu Sticker

今次個LOOK好正

有冇邊間推薦

夜媽媽 upload

仲要有中文

三千萬

個mv

CLS

Ayaka嚇到

咁恐怖

本身都諗住去依間
但買唔買到 個人 ver. ?

最恐怖係 Maya 唔覺恐怖咁

個人ver要入左fanclub先買到 如果唔係自己買應該得ig shop有
但而家都太遲 我想買果陣d ig shop都截曬

我之前都想入FANCLUB
但係入到去見到要日本地址同電話就放棄左
唔識攪

但係係信和買初回AB盤同通常盤應該冇日本店特喎 姐係個9張印字message card同b3 size clear poster
與其都係同一個價錢 不如上日網訂
最多都係等多幾日

Upload 咗 4K

有韓文版

個團綜五集完啦？

係

Ayaka 識嘢

牙 Kuu jm9

Make you happy都有啦。

但今日第一次聽到

終於買左一套3隻嗰款
重有特典感動
第一次去日本網站訂碟
以前買碟都係喺香港CD舖買
但今年番唔到黎

要考試睇唔到 live

王様のブランチ
HKT 8:30

恭喜

我仲未收到

btw 中咩卡?
抽咗online meeting 未?

求教學

喺日本網站買有禁快到
希望聖誕前收到

剛剛check 番HMV個網站
我好似中伏
遲了 特典得番clear poster
無哂簽名card
我早幾個鐘買就有
不過算啦最緊要係隻碟

好似琴晚買set已經冇得送印字message card
不過而家分開初回AB通常買都仲會送

之前一直睇都有
本身一早買但係因為要登記佢個會員
一直收唔到驗證email
到尋晚先覺得可能會去左junk Mail
喊出來如果唔係我一早買左
我尋晚買嗰陣見佢個title 無轉
所以我就無睇下文
不過應該都無
我估佢轉左12月6日先有碟嗰陣開始無
無所謂啦 唔係真係一定要嘅野 有當bonus
因為之後都係放係屋企
買碟對我嚟講係為左支持佢地姐

你登記咗會員?
點登記 ?
要日本資料?

HMV 個會員 唔係withU

sor

仲有下個團綜會電視台播

清你真係riku, mayuka得好實喎。

𥄫 目及

慶祝RIKU生日花絮

又有節目上

啱呀啱呀

睇咗 , 我應該妒忌邊個?
牙Kuu 好扮嘢 , 明明就好 enjoy

恭喜

錫到塊面變咗形

RimaMiihi

牙kuu暗爽緊

想問實心圓同空心圓有咩分別?

WeNiziU！TV EP1

唔洗驚
我可以日日陪你沖

短到喊
啲廣告加埋有冇佔三分一

wait
未完 (好似)
TV(first 30min) | Hulu(All 1hour)

sor
TV 30min , 連廣告
Hulu ~37min , 冇廣告

總之未完 , Hulu 多少少

半個鐘節目有幾節廣告，多到傻。

調轉咁諗
多廣告即係班女多人睇先會有人比錢係個段時間落廣告
好事嚟掛

日本係咁撚多廣告
之前睇長既音樂番組 唱一兩首就有廣告

馬後炮咁講 如果當時揀咗akari 佢應該頂唔順
Niziu依家好似忙到傻

akari真係

但如果佢地係韓團
日日上音樂show 咪仲忙

【NiziU】 NiziU, Fuji TV 'Love Music' 2020.12.07 LIVE!!

今日係澳洲嘅日本書店見到

痴撚線 ga

NiziU(니쥬) 『Step and a step』 Love music 2020年12月6日

CDTV
HKT 21:00

akari真係好可惜 幾中意佢 不過佢身體咁其實唔岩做唱跳

今日個舞台佢哋有份 design
雲
Miihi
彩帶

繼俾Nako ver.洗完腦
宜家到Niziu

NiziUがキレキレのNEWフィッツダンス披露！MAKO＆RIOが演技にも挑戦した第一弾WEBムービーが公開 ロッテFit's
有埋幕後

隻糖係咪有大麻成份?

NaziU

Maya好正

今日行信和見到都係$7X

係咪食左粒糖識變身

靜咗
笑撚死

最多野講既久妹無對白。

幕後拍有對白
但冇對白仲好笑

個樣好笑

個view數 mako同rio差咁多

現在差好遠

Rio而家人氣咁高？

Maya同riku果個都就追到mako

We NiziU Ep 4, 5
仲未有字幕

今晚抽 Online Meeting

Rima

我覺得miihi 最高
因為上次上官網得佢把扇賣哂

現在maya 就快追到Rio

呢到有冇人搬過日本人投最中意既mb

近一萬7千人投既

我記得第一個賣哂既係Miihi
之後係Mayuka
第三唔知係Maya定Ayaka

過左

201205王样的早午餐NiziU cut

啱啱抽完 3 次 online meeting
結果 :
1. 落選
2. 落選
3. 落選

我 :

不過身為 RikuMayu 嘅死忠
小卡抽中 Riku + Mayuka + Team x2

日本人真係鍾意睇idol 成長

Nina 咁低明明之前成日排第一，可能海外人氣勁好好。Rima 都比相象中低

睇賽馬咩 ?
日本 local , 海外人氣都有唔同 la

btw
RikuMayu 一定係世界第一

靚女西面都西得正過人

有啲睇唔透出片個帳係咩事
資料寫個帳2005年開
但係入面除咗niziu近期廣告就冇野睇
究竟係佢之前啲片限咗日本地區
或者啲片會期間限定 之後del
定佢地一路都唔喺yt出片
今次為咗niziu先第一次出片
定係個帳其實唔係官方

好似涉谷109咁 出片慢過曬普通頻道
唔係嘅話 宜家條片一定唔止啱啱過1M

其實d投票次次結果都唔同

係幾奇怪既
依個AC又冇上傳幕後花絮條片
不過佢又好準時上傳新片喎

我係HMV JP訂左仲未到
驚自己忍唔住去信和買多Set

冇所謂啦
我心目中九個都係第一

呢對應該係官配走唔甩

最重要係人氣唔會影響工作份量
ps: for JYP 嘅團

彩花黑長直，簡直無敵。

可能同藝人簽既廣告合約有期限，過咗某個日子就會將廣告片段下架。

調轉咗角色 ??????????????

NiziU「只要努力就一定能實現夢想」台灣特別採訪（AYAKA、MAYUKA、RIMA、NINA篇） - ATC Taiwan

Maya真係好適合做戲
唔知會唔會接戲俾佢做
到時一定棒場

佢本人有大和撫子氣質，又做到冷豔既感覺。有啲咁既角色都幾好。不過唔知jyp放唔放人拍劇。

覺得jyp會跟twice policy 咁行。 其實過多2,3年俾個人活動build up下我覺得好d，唔係解散時過左人氣高峰先個人活動 輸蝕好多。

同埋見好多外國人話niziu係cute版twice 用黎彌補twice 個市場，雖然真係咁。但覺得佢地可以試好多野，concept 闊過twice 好多，希望jyp唔好真係諗住整個翻版twice 出黎就算 再者mako如果淨係行可愛風好哂料下 Rima Nina 都係

原來nina已前已經拍過戲

幾時有香港專訪

JYP: 完約佢接就可以

一係全部一齊做 , 唔係就冇可能

牙 Kuu post IG 咁大件事冇人講 ?

好 L cute

oh my god
見到個心真係緊咗一吓

【中字】201207 NiziU的卡拉OK的一问一答

Rima好靚女

老登認同

個頭點解可以咁細

肉面 + 頭細 + 大眼 + 圓面

最鍾意彩花呢種表情。

同意。覺得一兩年後時就發展下個人活動會好d，不過日本d團體壽司一般比韓國長，而且好似基本上女團成員係離隊後獨立發展依然keep到名氣，所以真係等一兩年人氣開始緩和，粉絲群固定後就應該個人發展下。
個人ff maya和ayaka可以拍劇，riku可以綜藝，nina和rima可以簽下雜誌模特例如vivi果d，如果日本有d舞蹈節日，可以搵mako和rio 其他要諗一諗

Nina 同 rima淨係拍雜誌太哂 一個唱歌一個rap都有talent。mako想佢solo，覺得佢有能力做全能型唱跳歌手。 其實Nina Rima Mako Mihii呢幾個係歌壇發展幾適合。

之前幻想過rima同zeebra嚟個合作舞台，或者合唱首歌，會幾有睇頭，而家睇嚟只係幻想。

Shibuya Note

其實係，不過可惜日本好少有好似韓國果d唱歌show跳舞show，如果唔係佢地上去應該都好有睇頭。
我反而想睇miihi solo，佢個外型+唱歌類型真係好適合係日本solo唱慢歌練一練分分鐘成為情歌天后

We NiziU!~We need U!~] #4
未有中字

呢方面交俾Sony 會好d jyp solo最出名得Rain ，之前宣美都係轉左會先hit。Miihi要搞掂而家先，前排睇翻season 1同而家真係好大分別，solo重要無人同你share stress 真係心理素質要好好。Mako不嬲覺得係日團哂左佢，佢真心全能 重有rima都係韓團好d

Sony應該有大把資源捧人
係唔知JYP肯唔肯放人solo者
不過而家日本紅嘅女solo得好少
呢幾年都係著重團體活動先好
可以嘅話上下the first take都唔錯

都唔係唔得既

我都想睇佢地上the first take

battle 番場

今晚?

12/12
HKT 00:30

Solo係Sony強項，俾sony搞應該真係做到miihi唱慢歌，nina就唱d輕快既歌，第時如果煲劇聽到佢地唱主題曲諗起都開心
我都覺得mako去日團好可惜，其實講真佢個外型係日本唔係太吃香，真係只能用全能黎吸粉，反而係韓國可以做到更多元發展。rima就冇咩所謂，留係niziu仲可以更好修飾到隊內的rap
係日本做偶像覺得有個好處係唔似韓國偶像係圈子地位咁低，而且競爭也冇咁大，自然壓力也唔會太大，可以有最好表現。

what is this?

嘩，趕喺arashi 休團之前上到佢地團綜。日テレ真心強推。
日本國民男團arashi既團綜。

完

表演完左?

但留mako喺韓團就唔會畀佢做隊長，niziu 有mako做隊長放心得多。

有生之年居然見到新追既團上偶像既綜藝
好開心
嵐にしやがれ超好笑的～

咁mako的確好有隊長感覺
有佢係度好有安全感

睇嚟你係由妹妹飯追到變姐姐飯喎。

Rio個頭幾靚

黑長直

但係有冇字幕

資源真係好到難以想像
sony不如請埋玄米律師寫歌

真係好 cute

Arashi 團綜實有中翻。

大概播出後幾日就有

今晚 HKT 23:05
NHK Shibuya Note

呢個係日本定香港時間

香港時間 HKT

得返 d 姐姐響到
Mako Rio Maya Riku

生日快樂

niziu資源真係係咁黎
會唔會開始俾人反架

jyp都有fans咁癲

韓風就點都有人唔鍾意架喇。資源呢公司要捧人就梗係要付出，46既成員都成日上電視，又有團綜。

佢都喺日本賺咗好多人氣。

有好有唔好
好係曝光率夠，人氣自然跟住一齊黎
唔好係可能會俾人話資質同資源不成正比

不過日本依家都幾迷kpop，應該唔會好反既

有 d 咩係冇人反 ? ? ?

兩 pair cp

有人反 睇yahoo comment就知

就係越紅先越多人反
比人叫係毒瘤嘅全部都係最紅嘅
你幾時見過有人反flop左嘅團

咩女都俾 Nina 食曬

如果想DL返啲資源黎儲去邊度齊啲
我N年前追好興去支那百度貼吧, 衣家仲興唔興

咩資源?

上過啲節目

bili?

可以down落黎？

要飲肥仔水了

20201213涉谷之音NiziU_CUT

咁勁勁過哂佢d師姐，全員日本人果然唔同d

但得日本有

睇下阿信屋會唔會入貨啦

要襯佢地剛出道代言費未咁高既時候快d代言左先

我rima

【中字】We NiziU TV EP1

要比個造型師

cutie rapper

呢幾日上YouTube睇返Nizi Project同一開始個版本比cut左好多
明明所有版權都係自己唔明點解要cut
想足本重溫都係要上返B站, 勁on9

sony同ntv應該係expect d人上hulu睇full ver先有得賺錢

TBS台將製作女演員選秀節目「我成為女優之日」，揀選十至二十個素人培育參賽，傳媒形容係製作女演員版niziu。

孫悟空 (聲優野澤雅子) cover (特別形式) make you happy。

3隻碟終於運到過黎

Mayuka Nina post IG

真係好撚紅

呢排見幾間日媒講jyp要推遲niziu韓國出道既計劃，因為韓國反日情緒強烈同喺韓國既知名度不足。

不過我覺得有啲捉錯用神。本身niziu就係用嚟攻日家嘛。

everything is 9up before official announcement
(even official announcement are 9up in JYPE)

從來沒諗過會咁快係韓國出道
日本個巿場大咁多 係日本留多幾年先仲好

愛繆開唱大跳NiziU跳繩舞 久違見歌迷險淚崩
// 愛繆從這次巡迴的第一場開始，每次唱到〈逐夢孟加拉〉時，都會在台上跳人氣女團NiziU〈Make you happy〉俏皮的「跳繩舞」。但這場愛繆卻出乎意料沒有跳，在唱完〈逐夢孟加拉〉後，她笑著跟大家坦白：「我忘記要跳了！本來想說每場都要跳的，還在後台練了很久！」隨後直接在舞台上「補跳」給大家看。而且在演唱會最後、愛繆即將離開舞台時，還對著鏡頭擺出了「跳繩舞」的動作，不知道線上收看的大家有沒有注意到這個小彩蛋呢？ //

其實主要應該係rima

呢個有啲估唔到

aimyon bb

[We NiziU!~We need U!~] #4 中字

原來仲有翻譯

post錯link，呢條先啱。

喊出來
有啲人唔係好適合呢個做型
好似唔係啲係大部份

rima幾好

ok wor

影到好似大左廿歲
好似得rimaya唔錯

試下唔同造型咪幾好

Mayuka都可以。

覺得三四年後開始轉型再做依個造型會好好多

佢地啲樣仲好細個。

RikuMayu

LIVE

Rio 組好橙

finish ed

冇左兩個, 個陣縮左水睇唔慣

幾個睇落最傻嘅一組
預左

又係喎

肥返 ? ? ?

肥返先得意

終於肥翻

真係肥左太好了
好勁 禁快肥番

望下 Mayu 部電話

日本多好野食掛
之後可以齊齊整整上節目唔勢再數人頭

想問下出道曲係咪係韓國拍架

光妹肥返咁大件事，要講多幾次。可喜可賀！

Mv 係。

嘩 終於等到miihi返嚟

其實睇團綜佢唔似厭食 喺宿舍煮飯同bbq佢都食唔少咁
但真係得佢會長期長袖衫褲 拍mv有水池嗰幕影到佢對腳瘦到皮包骨咁 真係好擔心
肥返返到嚟一齊活動就好喇

jyp如再keep住用d 廉價cg
咁係日本定韓國拍都沒分別

鈴野未光（肥返）

你哋去咗 TST shibuya109 未 ?
除咗睇 poster 之外仲有咩 ?
買嘢有嘢送 ?

上星期去睇都係得poster

無野搞，香港呢邊好頹。睇嚟要等海外人氣上漲先有野睇。

ok thanks
照去唔買嘢

23至25號買野會送original random sticker呀

random?

官網咁寫

呢篇樂評從音樂角度分析niziu歌紅既原因，幾有道理。

20201219——嵐にしやがれ2時間SP 中字

又有特集?
親生女咁

紅白唱MYH

miss jor

年尾超多show

B站d留言同彈幕見到真係令人唔開心
尤其我是嵐粉同時又鍾意niziu

大陸既男團飯係睇女唔順眼架喎。 不過有啲批評我都理解到，始終交嵐最後幾集，班飯係想多啲自己偶像既時間，或者同班熟人朋友合演，多過俾電視台用嚟捧新女，仲要見人話上集松潤紀念嗰part縮短咗。我見日本雅虎都有類似評論。

芝麻人WFC

從來唔睇彈幕

佢哋越嬲我越開心

【中字】201219 交給嵐吧 NiziU cut

Miihi 會唔會紅白復出

會

會唔會上日テレ節目先？

都係如果我唔知niziu，可能都會同佢地一樣心情好似到最尾都仲係要幫新人宣傳咁

男友視角

嘩勁多廣告job

見到支汽水開咗蓋擺喺度，形住會倒瀉，想幫佢地扭返樽蓋。

走哂d氣

我係麻油佳隻貓

正

當時差 d 瀉
我已經即刻接住咗

你個樣好惡

班小粉紅真係咩都鐘意黑一餐

今次明白嘅
樓上都講咗原因
如果我係佢哋都會反感
但乜嘢實力同資源唔成正比就弱智啲囉

實力同資源唔成正比

Q1 : 實力同資源唔成正比 , 有冇問題 ?
Q2 : 成正比 , x實力/資源 , x = 咩?
Q3 : 實力 , "實"力 , 咁"實" , 點計 ?
Q4 : NiziU 實力 = 幾多 ?
Q5 : NiziU 資源 = 幾多 ?
Q6 : NiziU 實力/資源 = 幾多 ?
Q7 : NiziU 實力同資源成唔成正比 ?

話說我終於去咗 109

牙 Kuu post 自拍咁大件事冇人講 ?

(姐姐 line)

影到變大長腿。

平井堅尋晚喺online con翻唱make you happy。

NHK 沼にハマってきいてみた
HKT 00:45
Live Now !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Btw
Merry Christmas

Nothing

[We NiziU!~We need U!~] EP5 中字

niziu今晚香港時間七點開始嗰節登場。估下係咪完全體。

【推到完場】MUSIC STATION Ultra SUPER LIVE 2020

好似有新聞話係9個人

Who隔離團?

不過我等芒果出先睇

有片有訪問

NiziUがついにVOGUEに初登場！ デジタル限定のスペシャルインタビュー＆動画をチェック。

金爆將make you happy結合埋女々しくて。

笑左

幾點出場？
到低係咪9個人？
好緊張

就快出。
今次係完全體！

而家出啦

好似介紹緊

光妹健康又美麗。

miihi正常返好多

9個人啊

miihi

miihi wink左下

係咪得一首?

光妹ending wink！

係。

感動

又真係肥翻肥翻健康翻咪好，可能真係之前壓力太大，及早休養係好事。

我屌
等咗成晚
啱啱去咗厠所
Miss jor
只係睇到 Last Chorus

我屌
我屌
我屌
我屌
我屌
我屌
我屌
我屌

但睇到 Miihi Wink

肥翻真係太qq

肥返真係巧正

根本佢肥翻係屈機，訓係到都大把人鐘意，日本好興佢呢d樣。

重溫緊
笑到肚痛

真心佩服佢地同一首歌玩到咁多變化，仲要出嚟既效果次次都好笑。

見到啲又可愛又叻既妹妹，真係心情愉快。

係Miihi

我要 9 人 Step and a Step

未光bb 可以再肥d
有肉先qq

Mayuka頭髮好似染深左

04line

?

整到炎柱招奧義咁。

尋晚包包面的miihi

覺得佢馬尾好睇過留頭髮

Miihi 要休養一排先肥返，但隔籬Ayaka 仲面圓過佢。

留馬尾似兔仔多d

Miihi 真係勁得意
又靚

今晚 HKT 22:45
NHKG ABU TV Song Festival

スッキリ×NiziU 3日連続イッキ見スペシャル 2020年12月28日

other link
NiziU ×スッキリ 2020年12月28日 FULL SHOW

後半

又有

wtf

埋位。

係咪初音唱緊歌
我有冇入錯

又到TWICE

fin.

咁快又cb

係咪專為可樂唱既歌

スッキリ×NiziU DAY 2 2020/12/29 3日連続イッキ見スペシャル FULL SHOW

驚驚地又唔齊人。光妹對腳瘦到……

條link睇唔到。
不過果日直播都包到實哂，見唔到隻腳。但塊臉係肥翻。

幾時先可以齊人

#Sukkiri Looking back Nizi Project scenes with NiziU

About Riku’s “Who’s your mama” performance

Mayuka: I didn’t know she was that good, I was very impressed

Miihi 真係miss 左好多廣告

聽日紅白，同埋Make you happy會突破2億views

未來幾年睇怕大把要拍，而家最緊要養好身先。光妹正值青春期都營養不良既話，驚佢大個會多病痛。

Mako家姐厚子都受惠上多咗電視，連明石家秋刀魚既節目都有得上。
原來係ntv既節目，惠及家人咁好。

燈

【最終日】スッキリ×NiziU 2020年12月30日3日 FULL SHOW

太耐冇黎

祝miihi好返歸隊
終於可以完全體上節目好開心

TBS 第62回『輝く！レコード大賞』
NOW

諗住入去睇下有冇野啱買執少少搲個贈品
點知原來真係完全唔啱男性行

早排入過去，覺得自己同個場格格不入咁，都係嗱嗱聲兜個圈出返去。

遲d只會仲多真係唔驚
係miss左出道活動可惜d

雖然miss咗一啲，但係上到年末舞台ms super live, 紅白既話，真係唔算蝕好多。我覺得最蝕係無得喺arashi休團前上交給嵐。

d廣告影得幾靚幾青春

每段片都可樂乾杯先。

加紅白咪好 睇吓而家

即係點？

從1:58開始
有聽過依段新聞？

無聊黑粉唔洗理啦

呢個出晒名係content farm

READY

即係點做都係狗

算la

但係我相信真係有日本黑粉話
咩都有人黑

content farm 唔係假嘅意思

coca cola呢個廣告暫時我最鐘意

表演完
9 人真好

個標題

今日d妝唔錯

今日推爆個post is OK

係，要黑嘅話咩都有得黑，
呢啲不嬲都係睇下就算

其實佢地本身嘅出現已經好大話題/爭議
所有野講到尾都係日韓關係問題

real meh?

幾時先有9人step and a step睇

會唔會唱多首？

攻擊 NiziU 的話，JYP 會嚟揾你

[/quote]

但係mako個本係2021年 唔係2020

無個人代言，蝕咗。

Cdtv可能

新鎮post 圖

有無紅白直播link啊

今晚係咪直落2場

紅白應該係日本9點前後
cdtv就係日本12點之後

Just have niziu

Cdtv 應該係錄播

71st NHK Kouhaku Utagassen
-
-

睇完日向等NiziU
但係日向短到傻
NiziU會唔會都咁短

就出場，Ready好未

麻油個角度好危險

我準備好。

新聞後

麻油個咪壞左？冇聲嘅

end
wait for cdtv

套衫
差d以為係jyp塑膠褲

Rap果陣有應該係冇唱姐

係囉，又會得佢一個唔唱咁搞笑

會唔會係音響組開頭唔記得開聲，中段開返？

開頭得8個人

係喎，我以為我睇錯
定角度問題

我以為我眼花

一開始Mayuka唔係到
係咪去左整咪

（年紀上）

可能係，
第二個鏡頭已經出現返，快到

第一次紅白就出事故

CDTV New Year's Eve Special
HKT 10:45

即是咩

who?
隔離post

娛台紅白直播po

有無link ？

哦，頭先都睇左Live
無乜感覺

i see
ok la

越紅越反 越反越紅

都係既

俾連燈反就一定紅到爆

9人既Step and a step

CDTV New Year's Eve Special
Now
(OT9) Step And A Step

MV 衫

出現了

點解又係接瑛人

九人真好

九人step and step最高！

啱啱轉 Wallpaper

老實講 jyp真係要炒化妝師
Nina 要執執個look

JYP style 嚟

如果次次都係keep住cdtv個look
不敢想像

Happy New Year

個造型咩事

我覺得nina最靚就係初登場面試嗰時，素顏健康膚色，及肩短髮修修面型。

MV造型

mv個造型

mv look (韓國jyp負責=炒車)

但係睇韓團啲mix，somi, nancy化韓妝都幾好喎，所以真係唔知點解。

somi, nancy 老母係韓國人
Nina 老母係日本人

你搵兩個最靚既去比

唔係想去比，而係諗唔到化韓妝既mix 仲有咩人。
同埋nina素顏都幾靚喎。

Nina鬼味都重好多

好多相

放番張廣告相先
準備4號飲住可樂睇新廣告

9連發

可能係因為nina係美國留得比較耐

好似今晚就會播

Nina 好似大隻左好多 我都覺佢audition 最靚。而家造型同髮式太成熟，之前青春d。

係型嘅

我要高清!!!!!!!!!!!

【コカ･コーラ】 「この瞬間が、私。」キャンペーン TVCM 60秒 Coca-Cola TVCF

知唔知咩嘢叫霸氣 ?
Riku 就係霸氣

有相有訪問

習武之人係自信d

呢個天台我諗起Twice Debut MV

幾時會有take a picture成首歌，有nina高音好似幾正

NiziU ✖︎ Coca Cola Japan
Q. In which moment do you feel yourself the most?
Nina: My favourite moment is when I’m drawing. When I’m drawing, I can just relax without thinking about anything, so it’s my favourite moment.
Ayaka: When I’m on a video call with my mom. I feel myself so much when I’m just talking about random topic and laughing about it, that moment is my favourite.
Mayuka: When I’m playing with my cat. I have 2 cats at home, I think I can be myself the most when I’m playing with them.
Maya: That would be when I’m cooking. It’s so much fun when I’m cooking, and I love seeing my members eating so deliciously when I cook for them.
Riku: When I’m eating something. When I’m eating, I’m really filled with happiness, I can forget about my concerns, I can just focus on eating, so I think it’s the moment I can be who I am
Rio: When I’m dancing. Not only considering I’ve been doing it since I was little, but also considering all the steps I’ve worked to improve my skill, I feel that moment makes me so myself.
Rima: I like same old work like puzzles, I can be so concentrated that I don’t notice even others call my name. I think that moment is so me.
Mako: The moment when I’m writing in my diary. Everyday, I write in my diary in end of the day, that moment if my favourite.
via: @/NiziU_ENG

個高音位好正
感覺可以爆

減價 wor
要買就快

再見澀谷109尖沙咀店！SHIBUYA109香港海港城店約滿結業

紅到呢

咁都得

好懷疑 cm歌係sony出手
係我一開始理想中niziu行既style
妝同打扮好好
歌都好正

唔使懷疑 好明顯係sony既歌

btw而家返去韓國咁麻煩 可唔可以直接搵sony拍mv

首歌chorus 幾啱畀nina爆上去。

幾時先出全首歌
rap part好洗腦
高音位好有feel

00:46

紅白niziu 收視38.4

即係點?

今年紅白女團收視最高

有年 kara係下半場都係38.6
算差唔多 不過下年冇hit曲就未必上到

咁快諗定下年無hit歌？
創到紀錄九個出道上紅白已經好難得。跟住咪慢慢儲人氣，到真係稱得上國民女團就再上。

始終都係虛火 加上sony係咁造勢
不過紅得咁快又驚好似欅坂咁

通常上到一次就唔會上唔到既
尤其依家上紅白既條件已經冇以前咁嚴厲
更何況我又唔覺佢哋下年會冇hit曲，除非放生佢哋
不過就可能唔會係女團收視最高
回想師姐twice第一年上都好似做左女團收視最高

總之我個人覺得上過一次已經好叻
叫做攞左個榮譽，又唔使成日上
因為聽聞上紅白都幾辛苦尤其綵排各方面

完咗年尾活動，首先都係繼續養肥光妹先。

又唔係嘅
今個星期一上左紅白就攞左實體周冠
證明吸引左好多人買碟
老實講比起欅成員之間人氣差太遠
應該係擔心jyp唔比班女有個人發展

睇下佢地會唔會好似twice咁忙。如果團隊太多工作，好難規劃個人發展。

應該唔會，好似Twice同Itzy咁都唔會，續約後就可能會。JYP喺Sixteen時有總結過點解有啲女圑成功，有啲失敗！其中Miss A 只紅一個，成個團就散哂！另外，合約有三年禁愛期同JYP Entertainment 有培訓課講性知識，因為Wonder girls隊長先藝攪大個肚同人結婚退圑！Jihyo同Momo都係過咗三年先認戀情。

補返周冠新聞link，今周賣咗12,000隻碟。

唔洗擔心冇個人發展
99.9%冇

火就係火
虛 d 咩?

音源、銷量都攞到周冠，一定唔虛。
爭在團火維持到幾耐。

個cover ...

除左rima其他炒晒車
mako直情變左lisa姐

Rima越黎越靚

真呀

好靚女

佢好識做表情。

今期utage 主題係令和熱門歌，有昭和年代偶像cover make you happy。

唉
其他人就好
可以 (online) 見佢哋

又變 fav color

就出新歌

Twitter咁多報告，有幾多視像名額？

啲cp拆開晒。
四房單位唔知有幾大。

有 Rima Mihii

睇分配應該係一個姐姐睇住d細嘅
係唔知點解麻油會係家姐而唔係久妹

你講咗原因了

久妹

牙久忙內line黎

偽忙內

佢地便服都咁多對同款鞋。
mayuka開腳企仲高過rio合腳企？

Rio wor
矮好正常

見推斷mayuka高160以下，rio高160。

係真唔係

？唔係麻油高d咩

牙Ku

step and a step今個星期賣到40萬
睇嚟可以過50萬

1:08

講還講

CLS成百萬view

Jyp唱niziu 既歌幾有噱頭。佢逐個音剪貼真係好心機。

又嚟
究竟邊個鍾意JYP到咁誇張

Make you happy 3.9m

咁qq，想俾光妹叫oni chan。

話晒係日本人稱理想的上司，好多人留意住。

塊面多叔肉

靚返好多

導彈測試

大家niziu we need u 喺邊到睇 搵極都話版權問題

好問題

oh
原來你問 We NiziU! We need U!

This one:

Youtube Official :

當然啦！JYP一定會搾乾搾淨佢哋！

不過，成員一定多勞多得，好似係用韓圑分成制度簽約，好過日本嘅月薪制。一結算，就好肥仔！

上埋蘋果。

NiziU風靡全日本 造成社會現象影響女嬰取名

生9個改哂成隊既名

Mayuka 閃電十一人

fuck
miss 咗 FujiTV Love Music

step and a step銷量突破47萬張，獲日本唱片協會白金唱片認證。

好快雙白金

好想食左佢哋

我食曬了

雙白金即係點？

銷量破五十萬。

今日終於收到
話說我之前咪話喺HMV度訂咗碟
本身寫得番poster
點知!!!!

乜野嚟？

無Miihi
同埋想要group 多啲

本人建議加碼

無錢

呢啲係postcard定係生寫真嚟

生寫真
Photo paper
由無到有
重要本身以為每set抽一張
點知原來有哂全部
勁滿足

me too
超開心

NiziU “We need U 2021”
新一年好似好多野睇

好有興趣Nizoo會係點
又可以睇rima扮野

新一年繼續爆紅繼續有野睇

樓豬夠鐘開新po

可樂廣告歌係主打歌。

證明sony 好幫得手。你睇jyp有邊團會整段片話畀大家聽有咩年度計劃。

呢個應該係line friend唔係綜藝
不過有寫reality show應該大把機會

jyp:計畫？食得架？
sony: ……

下個 post 名 please

應該唔關sony事
Stray kids都有呢d年度計劃
睇完條片我幾肯定niziu同stray kids都係jyp一本部